TREASURE DEBUT D-1

今日介紹最後一位成員

佢就係年紀最大但膽最細嘅TREASURE專屬CODY兼足球迷嘅7CHILL大哥

CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
身高：170公分
體重：58公斤
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表動物：🐷

聽日D-DAY啦TREASURE出道加油